有冇人知donki見工大約等幾奈會收到通知？

我喺入邊做過一排臨時工 想轉做pt 有主管推薦仲即時叫HR in 我 但係in完等咗差唔多成個月都冇消息 真心覺得Donki 冇心請 有推薦信又有經驗 如果咁都唔請我真係o撚咗 唔知仲等唔等落去好 求意見🙏

Dondondon donki

實請你嫁？

慢慢等下啦
我諗要到中環間舖開左你先有機會

見工洗唔洗考唱歌

成個月都冇消息咁有啲耐 通常過咗一個月就代表唔請

咁多工一定做donki咩

每間都有個人數上限 如果你唔可以返其他舖應該唔會考慮你
依家返緊既新人都係等調去中環

聽講唔會請做過temp嘅人
以前in Donki 第二朝就叫我上去簽約

利申 Donki前員工 可能識樓豬